香港男人比班網上港男影衰曬

成日開post數臭港女幾多宗罪又話港女有幾衰
真心想知佢地係邊到識到咁多極品女人
定咩人會識番咩人呢
生活真實遇到既真係好少

生活中遇過好多男人都好識尊重人
又識照顧人，其實好男人係香港都唔少
但就係班網上港男搞到香港男人形象好差

成日引發男女罵戰
一個女人有幾靚都會比人話唔靚
身材好又比人話係雞
肥少少就話人肥西
講到香港女人=雞公廁
其實講出尼米即係侮辱緊自己....
最好笑係唔敢用真AC

香港好男人重有好多，加油加油

真

本絲已有

係，但港女上網同現實都一樣咁巴渣

係邊到識到
身邊好多都係哩款女人？

妳生活上好尊重女人既男人可能係表面，費事俾人覺得佢地小器俾人話，其實上網都講返對港女不滿

對港女不滿係好正常，講到明港女，即係好多缺點囉。只不過，我身邊既男性朋友，大部分都人品好，脾氣好，而非港男。而佢地身邊既女性朋友，大部分都係好女人，而非港女。香港肯為朋友/伴侶付出既男女重有好多的。所以叫人唔好比班網上港男既形象影響，覺得香港無咩好男人。

我講緊妳唔知妳身邊既「好」男人係網上世界係咪另一個人，佢地對妳身邊一班妳以為「好有付出」既女人有冇不滿但唔講出口妳唔會知

OKOK
咁一定係我以爲啦
我係佢地既朋友我唔知
反而你知得咁清楚
可能你同佢地熟d啦
嗯，我覺得你講得岩呀

所以妳唔好再咁自以為是啦

原來你都知咩叫自以為是